體重可以模仿觸摸，深部壓力對那些經歷過與多動症或自閉症相關的過度刺激的孩子是有益的，這可能會干擾他們的睡眠。最佳重量毛毯：使用我們舒適的床上用品，像嬰兒一樣睡覺| PopSci商業團隊| 2021年2月12日|科普
諾頓說：“他必須讓那裡的工作人員尋找干預該地區的方法。”他經常就李明博試圖在該地區制定政策的行為與李明博發生爭執。參議員試圖阻止華盛頓特區允許未經父母同意接種疫苗的法案|邁克爾·布里斯·薩德勒，米根·弗林| 2021年2月10日|華盛頓郵報|
只有幾十個量子位的處理器已經有服務器機架那麼大了，因此找到辦法將數千個甚至數百萬個量子位壓縮到一個合理的空間中，同時防止它們相互干擾是一個尚未解決的問題。連接遙遠的量子位剛剛使分佈式量子計算更接近了| Edd Gent | 2021年2月8日|奇點中心
金融學教授哀嘆極端波動如何幹擾了市場的“價格發現”過程。GameStop mania揭露SEC作為監管者的失敗| Steven Pearlstein | 2021年1月30日|華盛頓郵報
當這些電子波傳播開來時，它們相互干擾。物理學家記錄了有史以來最短的時間跨度——| Maria Temming | 2021年1月29日|學生科學新聞
就好像這會干擾她一生中最大的一項工作，而這項工作恰好是我。梅勒的信充滿了一種衝擊力和令人驚訝的甜蜜程度|羅納德·K·弗裡德| 2014年12月14日|每日野獸報
然而，它會嚴重干擾血液稀釋劑，不應與其他抗抑鬱藥物一起服用。魚油、薑黃和人参，天哪！“腦食品”是B.S|醫學博士Anand Veeravagu博士| 2014年10月10日|每日野獸
另一個問題是酒精是利尿劑，脫水肯定會影響你的速度和耐力。酒精會影響你的運動嗎|DailyBurn | 2014年9月2日| DAILY BEAST
這些藥物干擾了RNA和DNA複製的雙螺旋拉鍊解壓過程。埃默裡將對埃博拉發動高科技戰爭|肯特·塞普科維茨| 2014年8月1日|每日野獸
而且要少吃纖維，因為大量纖維會干擾排卵。運動與生育：你是否太健康而不能懷孕|DailyBurn | 2014年8月1日| DAILY BEAST
他把他的手彎到我的手上，告訴我只要我玩對了，他的手就不會干涉我的手。德國音樂研究|艾米·費伊
如果這是一個必要的，不可避免的安排，我不會干涉它的世界。布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第CCCXXXIX號。1844年1月。第LV卷|各種各樣的
這種自動合適的低音裝置不會干擾手動使用踏板部的停止鍵。最近的風琴製造革命|喬治·萊恩·米勒
法院也不會因為訴訟程序中存在違規行為而進行干預，除非這些違規行為性質嚴重。普特南為門外漢準備的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯
他始終如一地支持我，只允許他自己干涉我認為正確的事情。英格蘭、蘇格蘭和愛爾蘭50年的鐵路生活|約瑟夫·塔洛